有冇咩途經放成晒套港漫/日本漫畫？

自己有成套洪武大帝 成百本用好多位，當初儲左好耐
想放出去但唔又去二手漫畫店俾人喪壓價
各位巴絲有冇好建議

有成套
演武大帝
溫瑞安群俠I &ii全套
十八銅人 同前傳

以前有成套神兵系列 成300-400百
俾屋人掉晒

信和收好平 thx